仆街，黨鐵打爛曬舊機，原來目的換支付寶機

揼爛曬舊機，原來目的換支付寶機，用現金就要到服務台，買票要用實名，順便留樣貌。終於明白揼爛機的目的，損壞就嫁禍示威者。

破壞交通燈，相信也是有這目的，信用監控糸統也隨之裝上新交通燈内。
不用吹灰之力就搞掂。

屌 呢個政府究竟要仆街到咩地步

（呢部野係羅湖好耐了⋯）

見到qr code scanner 就識玩了

好貴架

多d嚟密d手，唔緊要架

咁咪揼爛晒d新機

26/10(Sat)： 12點18區Suck-神獸[長龍]，2點半遮打玫瑰經祈禱會，6點遮打醫療專職集會
27/10(Sun)： 3點尖沙咀守護清真寺，4點觀塘自由紙鶴追悼會
31/10(Thu)： 7點太子還我831真相，7點3維園至蘭桂坊面具蒙面抗惡法
2/11(Sat)： 3點維園求援國際堅守自治集會
3/11(Sun)： 2點維園反公安惡法流水式集會

香港人抗爭日程表

假戲真做你有冇聽過

個樣都係咁？

睇下之後黨鐵仲有無咁易比人爆

就知之前係咪自導自演

推

去櫃檯畀現金驚閪咩
之前見post
話買百幾蚊八達通畀抗爭者
用剩叫大家去黨鐵退現金

[size=6][b][gold]香港人日程表:

[red]快入去睇呢個週末
有咩活動！

用現金就要去櫃台咁撚反智????